依期一齊旺，大家唔好針！ (269)

-1c

-1

快擦c啦屌

-1c呀 快撚d啦

-1 c

1c 1c

cccccc

唔好8c 完呀仆你個街

好慢

誤中

客入ok?

魯賓俾希望到最後一秒撚狗

cccccccc

比多1c我！！！！

客隊開多個角球然後絕殺啦好嗎

1c黎啦

補幾耐

場波好悶

最盡8c

快刷

最後一角客開出 入網 完場

cccc

一係客入 一係比多c我

客入抽一含

客角 客絕殺

1c呀屌你老母

支持

1 more ccccccc

8c完派我100
9c完派我200
thanks

+2

客快上

補2分

補得兩分 完了on9波

1角呀

2分鐘

應該無了

Lm

補幾耐時

角

8.5c gel

你買左2.5細?

客角客入

無了

補得2分鐘點會刷到角

兩分鐘咁少

冇啦 仲妹緊

針

c

cccccccccccccccccccccccccc

客黎多c 再頂入埋

2/2.5大 第2口推失左啦

又走盤 屌

齊1c都唔比我

求下你俾多角

神級中位數

8c完

8.5細 Gelllllll

屌你老母俄狗 又世界級中位

見你上個POST開7點大
以為你反手燈

主絕殺/比多c我

狗會開盤好準

差d1-0

1c都冇
屌你老母個客有球c佢自己踢返出黎

角角角

妹成場球證都頂唔順

不了 反手再輸多d

屌，又係差1c

完左？

第一次搭沉羅巴隻船

8c ft

快啦屌

ft 0-0 8c

FT 00 8C

屌你老母

0-0 8角

完 垃圾波

屌 8完

差1個 橙

屌

和和

0-0super

垃圾

小星星 Ho yeah

Jump

爭d輸埋 嚇撚死

兩隊唔入波踢黎把撚

主中柱

點解我次次都會撘沉羅巴隻船

我頂頂佢個肺

比馬會撚狗

針2注

8c不得其解 8.5s cashed 郭富城水泥gel唔該

走盤好過輸

我以後再買莫斯科xxx我日日扮莫斯科叫

燈乜撚呀你

同我一樣WOR 清

小星星買咗角大？？？？

戒賭啦

係

似係

下個月見

大家都開心
走盤
諗下10點果場啦

下次買咩講聲。。。

兩隊係度妹成場 我屌

係咪有巴打中單雙過關

星星害死人

就來心臟病發
利申：買左50$

收半 不過jump角大

最撚濕鳩本身9個
無撚啦啦踢返出黎
我屌你老母

又打返和 賭嚟做乜

平注跟。沒事沒事

開心d啦
我輸左700呀

入球雙 + 8.5s 水泥gel 多謝單雙巴

你就是我的小星星
掛在那天上放光明

負評我做乜鳩
又唔係事後
唔上黎了

衝動哥又收190 2x1 fat fat

小星星下場買咩

小星星

一鋪蛇

星星下場點睇

埋尾中柱 主隊真係無運

400推上20000個位巴打 賭單雙都中晒 好有運

唔貪心了 一場一注

星星出波膽啦

今日狗會派得咁撚快

今晚邊場穩 打算買一場之後訓 日日賭咁夜好辛苦

問咩？

第二口就收左皮 客w

都要個官網出結果出得快，狗會先做到野既

俄超係同大莊買

所以好快收到錢

呢樣真，衰貪心買多左半主半客，輸多2舊

正常水平
唔係開韓狗使搞到依家開盤又慢ng又慢
狗會真係世界級垃圾

韓國果啲

1200》0 垃圾星期一

小星星下次早d出水啦

拎3000出黎j數

2200 下盤點睇

動真格

星期一 下盤日

奧雷串史達？

又話下個月先賭

賭埋今日牙 小妹

兩場夾埋都開唔到大

推第2口就豬咗 又要追過

又小妹

點解日日都好似有隊波叫史達xx

星期一閪波日嘛 我星期五六日5000起手

12點客有冇同路

重新出發
試玩過關

2200 細波高水唔駛度都知

有塊閪好似好運d

贏場波膽又俾俄假逼害

達爾

成50 倍 fat fat

ok

月巴點睇今晚熱刺
直覺冇咁正路
但又唔敢買下盤

斷第2關

skip 聽晚r 聯好過

你買咗第二關？

聽晚大波 阿婆都識買

重心2200 大波

下場俄假係咪又角小

今日其實d時間好好賭16:30賭完 19:00第二場 之後22:00又有 之後就到夜晚波

我了

2.5 都唔開cls

但全部西波

火車頭受讓 阿婆都識買

不過最驚係開1:2踢加時
後晚就3:0直接主晉
咁樣開真係死得人多

點解讓唔起 足總豬左仲唔搵人發洩
屈仔咁多傷員 等比人出456
5:0波強easy

我應該玩角大

些路迪咁屌人

10點客啦

方便輸完再入錢輸

熱刺11.5s 貝迪斯9.5b ok?

一針再針

求美巴 羅富巴2200 再次帶領

俾你gel 成場

10點大波定客盤好

入球雙，8.5s

十點半大again
我唔信三場都唔開個半大比我

唔好唔信邪

佢gel細 有咩問題

玩埋呢場 買半大1k
之後就認真玩

佢後尾反手gel...

真心有機，可大注

半大玩日假仲好

我玩埋呢場
唔中就唔買

半場不問價買角大

想g

想j

有場俄超狗會無開

10點似半細 主隊連續幾場冇開過半大

買左50$ja

半大已買 小小船開出
唔好跟呀 警世架我係

好賭小學生

買完入場睇復仇者聯盟

睇定戲真係收錢 收番個本
豬左1/4注半客

陣間10點客係咪歐霸打阿妓嗰隊？

yes

10點想要主盤

小小注上船 當睇波

10點有冇水

半客有冇同路

星巴要咩?

廢對廢讓半一？唔洗留力咩？

好
我地兩個浪漫下

10點有冇大sir有心水

美斯巴有冇心水？

睇唔撚透，買半大算

又催 有就有 無就無

GUN JOR

真

10點角大 超重心

細波啦 兩隊都咁頹

做咩呀你地 唔好呀
警世注黎架

兩隊前半好似都妹下妹下

我做莊20.5 你買大

2200 上盤 兩隊都咁廢 仲要讓半一

主盤

呢樣真 太多因素
好似任佢開咁

999

幾錢入會費 我準備好2皮入會

21中19喎
最少五皮啦

係Wor，貢能高命中率，要私下Message企

又有賣料狗

我每次買料得唔得，俾唔起月費

跟一鋪蛇好過啦

我信一鋪蛇

馬會唔敢買呢場角球

奴隸channel 易到

至少十皮會費啦，唔係邊有信心入

有冇人買布洛盤

有無啲100% 先

22:00 2.5b

成副身家俾曬佢，等佢幫我買

半一盤好撚難買

10點主 唔中搵我

馬會對家

正手定反手牙

又黎

搵你

反黎

但你俾巴基之星完勝喎

我燈 你又燈
負負得正

三個馬位

10點客 唔中搵我

2.5b幾穩

我都買左

好緊張美斯，一野轟咩

10點半大 唔中搵我

有無半主巴打

怕閪咩
又唔係未輸過

易勝博開2.5/3 有冇啟示

客盤有冇人

無嘅 無必勝，贏就開心，輸就預咗

美斯留番下場轟
應該係

可能唔轟 唔洗緊張

主盤有冇人

收到風10點瑞超必定半大

睇好客盤

2200要上了

過左去 唔好提

半客

美c 巴今場買咩

狀況 注項已被接納
編號
3119
投注類別 半場主客和
細節
星期一 3 布洛馬波卡納(主) 對 奧斯達辛斯(客)
主 @ 4.80 $50
金額 $50.00

買你豬到仆街

自己搵下啦

2.5s

半和 小白點睇

10點唔好買 唔中搵我

重心

客歐霸輸比阿妓 之後聯賽贏得1場 搏佢今舖開和

又對 skip

同路

微d 覺得

尋日馬克羅斯搞到我豬

2.5細

無人要上盤?

不過我地都應該係小船仔黎
準備開出啦巴打們

買咩

好耐冇同路了林巴

10點超重心 輸左搵我

睇好下盤

[member下盤[/member]

我覺得半客

member下盤member

買半一勝率超低

利申:買左主

半大 快手

淆底

岩

出發了

自膠

火車頭受讓

奧斯立即入波

2c

有冇買左客盤既朋友

買左大波 咁多人細

兩分鐘 2c
九十分鐘

多人買先慘

2.5s 硬

唔怪得冇得買

搞手只求打個和果

買唔到了

依場不賭便是贏

小小地搭下船

場場不賭便是贏

客有角球優勢

都話角大
gel定先都得

半大小船 入少少 寫意少少

3c

好似冇人要客盤

買半大免費上船

你不如...走啦

去食個飯先

4c

6分4角，馬會唔開真係醒

食完返黎就收錢啦

來吧 識啲買得起半大既巴打吧

咁撚多角

無角買數黎做咩

7分鐘4c，唔怪得馬會唔開角

好撚核突

大波已死

快手入波啦，到我出場未

上盤

今晚睇好熱刺
KANE要爭神射 成隊做波都比晒佢
反觀屈仔分數夠無危機無野爭仲要作客
踢波最緊要講咩 就係鬥心
所以熱刺讓2球食撚滑 去馬

以上純粹9up
似唔似d報紙吹水分析文

半大船P, 買細勿入。

無錢賭9up下都唔得 d風紀惡到呢

信心不大

笑撚死
你地叫埋我果份先
食完飯返黎叫

衝動哥要左

客禁屌

窿窿細波日

正常

禁屌又點 都唔入波

呢場角大穩到，

客都冇中龍

讓半一禁屌好撚出奇咩 你班傻閪

12點死人都識買

禁屌對家入仲出奇咩?

讓半一 禁屌都正常嘅...

？

12點第一注上盤落左勁多 先回

主 唔差wo

半大集氣區

入波啊

姐係點買 可唔可以講多d

新手回來了 買左上盤點睇

等收錢

集氣

跌落馬都有人吹奏讚佢好

刷咁角都唔入波 有鬼用咩

愛上左玩即場 有無同好

挪超唔入波，學咩人係挪超啊

瑞典喎清

似細波

睡超黎架喎

瑞超黎

好景不再 前幾年啲半大一地都係

咩聯賽都唔知

自膠，我睇錯，都一樣，快手入波啦

尋日挪假全客盤....
有個馬字全針
乜馬賽馬毛馬克羅斯阿馬卡
得哈馬比中

聽晚皇馬呢

JUMP

dllm

廢馬

唉 等我仲買左你w 連贏全贏等爆冷

我地半大隻細船
入水喎

客隊屌打到咁都入唔到波，咁就比主隊入啦

半細gel

咁又唔好 客入啦

個㝫塞唔住啦

點牙 三班馬

反手

你琴日跑左去邊呀

客12m

半大gel

要抖暑先得 金盃可能用得太多力

12m

如果30分前入一粒都仲唔駛針住既

主已輸

渣既 果場skip la中都無肉食

0-1 goal!!!!!!!!!!!!

goal

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

又要入錢了

唔好入

gel得啦

0:1GOOOOOOOOOOOOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇屌好彩無買

jump

入多2球

屌
隻船又郁得返啦喎

買主正傻鳩

繼續入，咪撚比佢停啊

主快手攻再追和啦

買你仲傻鳩啊

唉...苦主

請停止刷角，10分鐘5C嚇撚到我

手足要定
客入多粒先開全盤

場1600唔應該報

針 主隊唔識攻

半大船 快d埋岸

半大號獲得水泡一個

尋日跑第幾

奧斯立即炒鳩佢

主隊好似係升班馬黎？

來吧 半大～
期待渣住半大飛就有西屌的日子

第一

火車頭贏就提早拎第一你話點買啦

由尾數起

要左主。。

Jump 搭沉船

搞到明月出血係要還

我地依家一人一個救生圈
但快d埋岸都係要針架

倒數第一

果場金盃好多馬針 四季旺 我 明月 彩星
彎哂

主隊追和ok?

半大好大機會,咁樣禁屌

主隊0射

G chi

點解會要主

上盤 ，輕鬆到

屌
唔好講呀大佬

主隊快杯

主追和

熱狗讓兩球 掂唔掂？

主隊贏個場要出動到兩張戰神卡先贏到
升班馬 中過一次伏唔會再中

不了

睇返盤 發覺唔應該買主

主追和先得唔得

半大真係咁難咩

我地都叫有個水泡
仲有希望既

Gchi

上盤穩如狗

算唔睇針 打fifa

仲唔快手比多球來，等咩啊

主隊同我上！

半細gel完排緊隊
去ifc

主隊無射門 針

用D息買左200上盤都針 wyf

鳩買左兩舊水上盤，希望有得收下

塞返住個窿先啦清

Wtf

#46042

呢場365 好似讓半球only

主快cup

塞返住隻船仲有十分鐘
唔埋岸就要針啦大家

好大霧 見唔到個碼頭點算

半細頂實

無時間啦，快手屌多球啦

咁多人買左半大既？

變左大船

上半場super先啦 好唔好?

咁大家準備jump啦

我哋船仔嚟架咋

應該咁叫
8分鐘奇蹟半大

好

我地好少人買咋
半大

客隊100%的波

點輸 主隊廢到咁

主要jump

咁快換?

攬定水泡先

5分鐘奇蹟半大

買左主等死

唔駛叫喇 jump la

頂住01完場

紐倫堡

客隊456未

主走到半 偷笑

半大鐵達尼區

買左主 我輸半當贏

Same

跳啦準備

買左主盤 輸半得唔得

主第1次中龍

大家排著隊慢慢跳呀下
保持秩序呀下

罸球入？

我跳先

應該差唔多入

無得買角先有咁多角

半1全1

半細全細

上盤cashed

一係特登開低水，一係唔開

咪撚gel

8c -2

馬會真係好可恥， 易買果d 唔撚開， 玩唒

小白 好想同你性交 下場

You jump I jump

上盤Gel

凍死了

跳得

主得個2射

如果上盤咁都輸真係要報ICAC

唔買半大啦屌
買返其他算
贏返輸左果兩k先

客隊邊有得輸9射

Jumped

火車
奥雷
要了

正式沉船

有冇人買左半客

今日俄假全部0-0 ?

唔撚買半大了

走半都好

今個月唔好買啦

半客cashed

場場都追半大

痴撚線 冇場開半大

係我玩野 害左佢地

主隊下半追和ok?

今輪俄超咩事 俄仔凍得濟全部唔識入波

-2

呢場上盤強陣，真係呀婆都識買，等睇下半場456

馬會做乜鳩
熱刺[-2] 屈福特[+2]
咁邊有人買讓球主客和

奧雷勁多後備

唔好又黎啦

冇200個啲

睇下水位先啦

姐係我

火車頭半大黎多注

一點場次
屎達對家

差少少唔明點解唔買盤 有得走盤喎

12點客隊3場輸晒，仲係受讓得平半，仲要有即場

2.5b 100%

10$燈下你哋
收錢派返$10比我ok?

些路迪

好似我燈勁啲

想G

一定要係火車頭

好想G

我已經痴左線

今晚勁共勁共啦又要

今次買左$200 only

連燈最燈的半大小船區 上線啦！

清買咗咩

火車頭最後半大 2000

諗住一陣買火車頭半大

佢係真21中19 定點😂

瑞超上盤點睇

今場咁撚多c

搞到我都想跟

會唔會有伏？

買上盤就次次比人和 買下盤就比人禁屌

屌我玩多次半大
1000

好快d買
就快跌水

蘭斯似100%

買波都依家未中過半大

一鋪Ching

今次博過架船

轉*

last 輸埋就訓

買左火車頭半大 $3500
大家睇路了

要抖下啦爛屎
對家啦

0000

主隊入波啦

又係呢隊垃圾

仆街買左對家

來吧，識d買得起半大的人吧。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

客ng 冇得買

我買左1000
火車頭半大

客屌打 有得輸半都要偷笑

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

唔買火車頭 正仆街嚟

會唔會搞到唔準架

又墮馬，隊垃圾

咁就好啦
等我睇埋個火車頭半場
先跟都唔遲

做咩咁睇唔開坐我架舢板仔出公海

中派文啟庭

一鋪蛇加成之下 我都係揀屎達對家

半大熱潮？cls

下盤平安鐘 半格都隨時冇

你中我派比文啟庭

OK

而家輸半 邊有半格

信左,同一鋪蛇打對台冇好結果

好似係我帶起
我連續買左4場半大
暫時輸左1k7
岩岩又買左1k半大
一次攞返哂

02

火車半大鐵達尼即將開出
請各位乘客買定保險

0:2

GGGGGOOOOOAAALLLLLLL

客ng無得買好sad

再比多球2.5b呀

主隊做咩要升班害人

比多球唔該

我屌

自己唔識買
揀佢對家贏到

屌我唔信自己買上盤 買撚左單

我已經放低左1k買船飛啦

2.5大一齊嗌

00.00買咩好?
達爾古特[0/+0.5]

半大號 登船中
請巴打準備好船飛

2.5B100%

諗住拗下頸
少注200鋪下草皮

時晨8字錯哂，skip

冇買 留名睇泊回碼頭

上盤gel得啦掛

輸半格都唔得

快1:2 03

留定彈藥 預備今晚熱仔半大

上盤輕鬆gel 又要叫郭生出來

2.5b 叫爆區

馬會全細定d黎

03!!!!!!!

0:3

03!!!!

2.5b收錢 0比3

03

Goal

03
針

垃圾馬

GGGGGGOOOOOAALLLLLLLLLL

0:3
客ng100%

屌你老母 大波 上盤 大角
正撚到!!!!!!!!!!!!!!

收錢

買定火車頭半大 一野追番岩岩輸果兩場
但從未試過買中半大

456 la

唉

2.5B cashed

屌你老母我回歸了

個個主 搞到小注客

0:3 輕鬆到

2.5B GEL咗
有錢GUN了

連入2粒？

羅富全勁撚燈

上盤gel

呢場火車頭開出先啦
仲有9k 應該夠買既

賣屎忽 有冇人要？

大波真係100%既波

瑞超有幾隊要認住
跌落馬對家
Aik同哈馬比

客隊損人不利己 一早上半場入咪好

屌 上半場又唔入多粒喎

大波已收

都話個馬狗反手

水泥gel，夠膽咪3:3 爆上盤

E.. 我個上盤有錢收？

又輸

2.5大正

星期一
3 半客✅
4 半主
5 讓和
6 半客
7 半主

趕唔趕得切係12點前收到錢呢

主比人大炒

全大要完場

gel頭先

推到第3口又收皮

12點火車頭實中半客

贏阿妓唔係冇原因

羅巴等走地角啦

今時今日仲有人吹奏主隊跌落馬

$200 上飛走了

等美斯出手

好彩 今朝二2x1單雙賺返3舊水 呢場當趺左

200蚊再推

等火車頭

主隊而家先識攻 仲有咩意思

一不做 二不休
臭雷半大 $3500 預備同步出發

咁有信心

傻左呀

叻！我至叻 點解餐餐都做阿叻！
又成功j數

咁樣輸番我係公司跪住番屋企阿！

俄假已經3場細波

一定中 allin 依場上盤贏返黎既推多口

火車頭

同你同路都中既

希望派得切

好我信三千巴買埋半客

火車頭受讓大家唔覺得奇怪咩?

邪po邪青爐

唔理3721
蒙頭入閘

g chi

12點主 唔中搵我

200第一口 奧雷對家

同路呀清

美欺係邊到?

近兩場不勝

各位 00:00 兩場半大既乘客大家好
我係你地既無牌船長

烏拉爾場波無開都係00

識波

唔覺 照買

係咪冇人要卡斯

火車頭作客捧盃？

04

但都和左
都收緊半格

0:4

火車頭作客每次開受讓盤佢都贏波/贏盤

本班次將於30分鐘後開出
請各位乘客帶定水泡上船

我都係屌火車頭w算
唔屌半客

俄假細波日

火車頭好似唔太穩

就屌半客
LAST 100

兩場不勝都唔洗受讓掛 榜首贏埋拎冠軍啦喎

主廢到

又唔早d入
分多球比上半場
我地就唔駛再游去第架船到啦

Gel得未？

主隊以後有緣再買

覺得火車頭會半大

可以貼飛gel未

我而家個單都GEL唔到呀屌

All in 兩場
蘭斯紐堡

傻9先買主

利申傻9

OK 2200 同我Gel撚爆個頭佢

跑第一阿拿

火車頭
半大
全大
Win
每樣買1k

我

半大坐左船先

今日我要癲 2串1波蛋
睇下中唔中

改名做蘇偉賢者之石

拎10蚊跟我買半客火車okay？

真心問. 點解羸波要叫GEL

奧雷有冇同路

正常黎講下場跌落馬會無盤買架啦

GEL頭落馬會拎錢

好牙

型囉

屌又係佢 琴日先問完美欺開Tg

客隊gel得未？

愈睇愈唔對路
想轉 達爾古特[0/+0.5]

穩到

我幾個POST 之前先見到有人話要GEL 頭去入錢

Gel頭落馬會拎錢囉

雙倍g持ching

吊你反手
岩岩借完財仔買主
係ifc坐緊了

月巴有無水跟

水泡1人1個

因為果日係舊燈有條友話gel定頭落去食早餐

入多球

火車真係作客先黎料

gun

今次呢架咩船

ho ball

渡海小輪

之後有個勁人比人串 話咩反手gel頭落去食早餐 之後激到個勁人走左
果日我睇住佢走

賭球第一忌，電話冇電。。

就岩岩果架啦
都唔錯睇落唔會收皮

火車頭喎 我哋轉搭新幹線啦

蔡約翰教傷隊
沈集成電路
葉楚航空
告東尼電機
呂健威利熱流
徐雨石敢當
方嘉柏寶
蘇偉賢者之石

果時我仲係買100既賭b

都好

唔信邪 12點主

而定已經係羅賓

勁共勁共？

上兩年俄超最後幾輪 榜首個隊都連勝
係今年火車頭柒下柒下咁

笑4 點解係羅賓

唔好知咁多

幫馬會派錢

舊燈仲有冇波POST

1200
奥雷布洛

火車頭 奧雷 唔中搵我

求水

本班列車往 莫斯科 將於12時開出
預計到站時間為 45 分鐘
乘客請持車飛往安檢處進行安檢

唔係gel頭落馬會排隊拎錢咩

G持

達爾古特[0/+0.5]

真係冇同路?

一地兩檢?

唔g我ac都唔記得 果時跟佢係咁贏
最衰都係話買對家串9人條友

咩名

2200 17個角

你跳返去對邊啦

唔記得 係咪咩死神

按埋層樓信多你一次

我有料 唔洗驚

18c on9架
無角買 就刷咁多角

我都記得係食早餐

有人話開20.5中位比我買大

一開始係食早餐 果場5-6點波黎

買左未

想轉過黎

可能佢都係到，但改左名

唔洗檢啦
有冇命落車都唔G

飛毛腿火車

瑞超開即場唔開角， 馬會淆到

卡斯洛達半主有冇同路

點解唔係火車🚄

狗會

1200瑞超舉旗不定

客隊好似好撚廢

因為唔似

美斯係邊到

舢舨仔

兩場客？有無人教我賭

係你後面
你望下

卡斯推車了

大蛇 有冇心水

半大火車準備開出
乘客揮手區

無咗美巴唔識賭?

卡斯比火車撞

gum

有無人要朗斯

Gel得未

最後再補多左$3500
信心滿滿

架火車有頭冇尾

真係

我想買兩場客 等d大蛇水

Oley 兩個主場入球一隊on9平 一隊Aik
馬會分析真係鳩黎
搞到好想買大波

1200瑞細波？

半大火車 可以all in

異巴都要人教咁我地仲使賭

已ALL求起機

希望唔係鐵達尼

尸馬會同我燈死主隊

$7000 有無得做車長

出面落平手了

火車

2200場盤未出糧 買唔到火車盤

1200
卡斯洛達@1000
達爾古特@2000

小妹試玩

1. 達爾古特(客) 2.00

一鋪哥買左乜

屌多場瑞超大波波

對曬

火車即將開出 要上車好快啦

上左火車了

奧雷

馬會揀d 即場又唔開角係做乜尻

唔想俾你補飛

等你數角但冇得買

中左聽日去澳門玩 唔中聽日訓成日算

美屎巴呢

列車即將開出

勁共勁共booboo

奧雷串火車頭

仆街

一陣對答案
如果再邪 我下個月先出水

。。。

搵張幾叉野買半大睇下都無

Gun

屌 同撚晒路 針

半大號火車將於1分鐘後開出

入球細點睇

1200兩場半主

呠呠 開車

星星巴。。唔好再出水。。

底褲都當埋 我盤都唔7要

達爾gel

開啦咩

本班列車 往 莫斯科 即將開出
請手足扣緊安全帶

火車100%

使唔使熄手機

今注唔中應該係我燈

open car

火車上呀

連燈大車大船

話買火車半大幾千蚊個堆
真係買有幾多個

有無手足借條底褲著住先

等你即場

針定先

夠了

個個都要火車既時候!!

火車仲未入？Jump

大船

尻up 多

買左4百蚊 當支持下囉

手足買左咩

個個都出火車頭

SURE WIN

奧雷fg 點睇？

卡拉禁住屌

隻船重到

火車頭下盤穩到

個場啲草靚

冇好嘢

火車頭好似想贏

邊個唔想贏

火車頭咩色

好似

秒

今朝美職個龍

先搶一波1001 唔開POST

早晨